史提芬周店主被黑警射中眼 幾乎盲 表達心聲 不後悔！

我同佢素未謀面
但作為前線有受過傷嘅一份子
絕對明白係咩感受
而且呢位妹妹受嘅係重傷 就算睇得翻嘢都得翻0.3
視力對於一位設計師嚟講真係好重要
希望大家可以幫手支持佢嘅網店
向前線手足釋出訊息
為呢場運動而付出
絕對唔會白費
我地可以支持翻佢地嘅生活
求求大家

呢篇嘢唔係嗰通識老師咩

不是，可能傷勢有所相同。

篇野係通識老師架 佢自己fb出

但兩篇文完全一樣喎

ON9
呀SIR咖

可能, 你老母可能比人屌撚緊呀

On9 篇文最尾有講學校嫁

如果冇講明篇文係嚟自嗰啊sir
同呃光環有乜分別

好彩有戴鏡
如果唔係眼球都爆埋
覺得心寒

一個左眼一個右眼...........

收回正皮

可以點幫佢
佢網店係賣咩

篇野係通識老師架喎，尋日睇左啦，立場訪問佢的

抄人篇嘢, 想食人血饅頭?

樓主解釋下啦

你唔好以為改名做
八十後青年
就無人認得你

push

食人血饅頭 收皮啦

Story del埋